卻奧斯：利物浦是威脅生命的野獸

【體育】歐聯決賽大戰在即，皇家馬德里中場卻奧斯表示對手利物浦將會「野獸上身」。

曾效力拜仁慕尼黑的卻奧斯（Toni Kroos），於德甲年代曾與多蒙特時任教頭高普多次交手，即將於歐聯決賽再面對高普所帶領的球隊，該德國中場指出：「面對他帶領的球隊總是困難。以往在拜仁，面對多蒙特時總會遇上不少難題。所以我們可以預期利物浦將會踢得進取，加上前線速度奇高，但己隊可以阻止他們，這是一場硬仗。」談到奪冠熱門，卻奧斯則表示決賽將是「五五波」，「我認為兩軍都很飢餓，我看不到那隊較有優勢，能夠殺入歐聯決賽的球隊總不會是弱旅。利物浦能淘汰曼城——其中一支奪標熱門。」他補充，「對手會像11頭野獸，衝向目標，己隊在控球方面或許較佳，但對手將會90分鐘內持續施予壓力，付出百分百。」

穆罕默德沙拿單季貢獻44球，卻奧斯也同意埃及人乃今戰危險人物，「他所造出的數據都令我印象深刻，我很少觀看他作賽但在英超做出多產數字足以令人讚嘆。但己隊是會擊敗利物浦，並非單一球員。」圖片

希望決賽可以出米佬 摩蘭奴 呢兩隻野獸

暗示利係暴力足球

前鋒就係野獸,中場係普通人,後防就係一條蟲

即係邊隻野獸？

會唔會笠水

利物浦=老鼠

聽講利岩岩先5:2 輸比羅馬

暗示利笠水就真

軒, 米,老母

老鼠

暗示利海鮮波激到人爆血管撳爆平安鐘威脅生命就真

激到人爆血管嗰隻威脅生命定係引到人笑爆肚嗰隻威脅生命

野狗

一開頭的確係wor
迫撚到皇狗傳都傳唔到